女人個心係咪話變就變？

仲有十三日就分開咗一年

我仲係會諗住佢內心好矛盾 我想同佢一齊 想做更加多嘅野 經歷再多d野 但我又唔想成日比佢鬧 依家所謂嘅一齊始終一年都唔會見到一次 頂多都只係中意 但都去唔到愛 個心仲會諗住之前果個 諗住同佢嘅合照 同佢去過嘅地方 我可以點？ 我點先可以真正move on ？點先可以忘記到？點先可以好似其他人咁話變就變？

都係呃呃哄哄

真心愛過， 何來話變就變

我在計劃未來 你卻在計劃飛我

男人唔撚係？

單方面想無好結果 唉

人心 係

以為自己出Post
利申 絲
男人都可以話變就變。

男女平等

係 當初3個月前仲同條女去旅行晚晚扑 感情好好
點知返到香港佢轉左新工之後識左第個
態度就唔同哂
3個月之後就分左手

係佢呃呃哄哄嗎 其實都係嘅

女人話變就變

女人就係咁 最好就中出即飛

如果個男人愛嘅 其實佢點都會諗住你 話完全唔記得你係假嘅

無愛過咪會咁

臭西

唉 咁又係 佢依家可能已經變到

過程中佢有無講過對你不滿，不過女人可以唔同你講，直接分手。
我覺得要相信熱戀期佢真係愛過你。

我放下唔到

因為我信佢 因為我中意佢 每次佢發好大脾氣我都氹翻佢 但算啦 佢依家都有男朋友

有講過不滿 就係話我廢柴 話一早已經想飛咗我

佢有另一個人取代你 你已經無用處
佢又點會care你

係

你仲係走唔出個角色，
你要懷念唔緊要，
但唔好期待佢都係咁諗，
人地唔愛你了。

咁算啦 講得出呢d說話都唔放你係心。ex對我講d說話都好絕，好方面諗可以易d放低。有新仔就唔好煩人，重新出發啦。

都係嘅 女人就係一開始會講到會點等你 點愛你 但其實轉個頭就無咗件事

所有佢送比我嘅野我都唔捨得掉
佢去exchange果時買比我嘅野..

係
完

佢好果時係好 但佢一嬲 心情唔好就會講d好難聽嘅說話
但我又放唔低 仲會諗佢

當有日你睇開左…你都會好似佢咁…唔再將呢d回憶睇得重要

分手兩個半月應該有男朋友點平衡心理

自己忍唔住成日stalk佢地

可能一直以黎佢都無真心鍾意你, 你一直以為相親相愛其實只係你一廂情願

如果一個人係重要就唔會咁快咁易睇得開

無架啦 等死

我連stalk嘅機會都無

想知一個女人如果真心愛人係有會咩表現

有得比你stalk 仲辛苦

男同女都係一樣

係，幾多年感情咩都係假，一句話冇Feel就搵齊借口話你嗰樣唔好，呢樣唔好，務求派帽俾你派得自己冇罪惡感。

然後關於佢自身嘅問題，表面就話好介意人哋點睇，實情上就唔撚Care，介意嘅只係人哋講佢呢樣嘢，唔係介意人哋講佢嘅問題

我明 ching
我都分左3個幾月
頂 我都好想死

最少知佢男朋友咩樣 最少可以比自己真係要死心 就算未必做到

咩樣重要咩？

三個幾月 但的仲有七日岩岩好一年